呢一刻 我個心好撚痛

見到咁多香港仲肯出黎用自己身體守護自己既地方 呢一世人一定唔會忘記呢一刻！

屌哂現場所有警察老母個臭閪

屌班死黑警

真係心痛,嬲到震

民陣班仆街真係好撚on9 完全冇人出黎帶 夠鐘就走人 香港人最多人既一次遊行抗爭就咁比佢地嘥咗！

最On9係 仲有一班On9仔話佢地係鬼
乜撚野變唒黑衫
有時真係會唸 香港人唔抵幫
為大家出力 但就比自己人屌

始終有承先啟後既，
你亦總不能改變到，
日頭大多數人都只能去到用遊行方式去反政府呢種心態，
今晚勇武派搞呢次，
佢哋應該事先知會左民陣，
頭先最尾民陣都有提及一陣會有行動，
仲話願意留低既多多支持佢地，
今次冇互相指責，已經好大進步
冇謂怪邊個啦

平時都會笑你鮑姐，不過見到啲黑狗咁真係笑唔出

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請轉發

樓主終於唔係開鮑姐 post

民陣點都唔會理
一定割席
唔係和理非就一定唔得

鮑姐見你心痛，佢都會好心痛 愛情真係好偉大